從啲低質post都有過百正評就睇得出連登質素下降

真係垃圾 係咪之前做開cdrom無得撳依家喪撳補飛

唔清楚,不過負皮呢個Post先

酸？

又唔係分到錢酸嚟做乜。。

真心 之前跟正評黎評估個po既質素 依家班小學雞個個都正評 個正評功能變相冇撚用

你班垃圾會然日日小圈子圍威喂搞到低汁晒 返牙joe度啦

叫春post都過百正評 死mk

你講得岩，但你個post太高質
唔會有正評既

唔得

小人之心

唔好j蹤我啦

沒有人J你

口硬😘

鳩軟